想2月去日本睇one ok rock

有冇巴打會去？門票係邊個website 有？ 雖然1月先開賣。。 有冇同好

咁睇真食黃牛咋

想睇表示無錢

等香港場但係asia expo又垃圾

人仲垃圾個撚個揸電話影影影影影影影

真係垃撚圾 有人暈都仲迫 亂打拍子 睇得紅館show多？
taka話circle pit都冇人理佢

我睇大阪場呀 之前係fan club抽左飛

我都想去大阪場！巴打知唔知要買飛去邊個website ?

等1月公開發售呀
因為官網/fan club抽飛都完左

上年嚟香港無去睇
再之前2 3年前嚟我就有去睇
嗰時未有咁hit 氣氛都幾好 係asia expo個場垃圾

利申 聽完人講上年嗰場係點 下次唔會喺香港睇

咁岩既，我都打算去
可能擦身而過都未定

X2 希望買到飛啦

買左3月神戶world hall個場飛 黃牛

上年有睇

買吾到飛

吾你老

原來18/19號有場,咁岩去東京,可惜係靜岡太遠唔鬼去啦